天水圍女學生被捉入車箱毒打 搵個人幫都冇

平日朝早咁撚多POST話失敗失敗 郁D就幾千人回POST 過千讚
屌你老母前線比人拉入去打 搵個人幫下手都冇
死撚哂去邊啊你地班人 日撚日鳩企 被罷工就唔撚洗幫手架喇?
今朝全個旺角月台企撚滿哂人 有學生比藍狗鬧曱甴
除左我 搵多個幫下口都冇 連口你地班人都唔出 你班撚樣紙板公仔黎架?
我警撚告你地 以後邊個朝早開放負POST 全撚部當五毛 屌哂你地老味

推1

推

推2

獅鳥班仆街

香港人！反抗！

啲大愛左膠呢

現實d講用身去頂車門成本太高啦 就算幫口都好難幫到 成車藍屍vs幾個黃點幫

就好似跳閘咁 呢類型方法太理虧啦唔建議

成本太高，惹起市民不滿，唔建議再做

唔好同我講成本太高啦 有班free rider撐既話洗唔洗有咁高成本啊
我都唔期望有班和理非走出黎塞喇
見學生比人打比人鬧 幫下口 幫下手都得掛?
但有冇啊? 冇啊 成班紙板公仔咁企撚哂係度
香港人反抗? 反佢老味咩

同你講個笑話
香港人反抗
香港人報仇
好冇笑?

推3

post咗喇

Not your son

我唔會忘記

片中有人幫手拉開打人果班嘅，不過反應未夠快姐

下次可再做好啲，香港人加油

香港人反抗

何時覺醒